大家覺得一男一女番大陸玩有冇問題

唔係男女朋友關係 純粹係朋友
會唔會有咩事發生呢

番大陸揼骨同食野

帽事既 朋友啫

冇事

揼骨唔開房都無野既

梗係冇啦

揼骨都應該係同一間房架喎

唔戴bra